# Tugas Kelompok 3 Prakdasprog

BAB 3

1:
- Nomor Account type data Integer
- Nama Nasabah type data String
- Alamat Nasabah type data String
- Kota Nasabah type data String
- Nomor Telepon Nasabah type data Integer

2:
- Nomor penerbangan type data String
- Bandara asal type data String
- Bandara tujuan type data String
- Tanggal keberangkatan type data Integer
- Jam keberangkatan type data Integer
- Jam Datang type data Integer

3:
- a) V <- 4/3 * phi * r * r * r
- b) 
- c)

-----------------------------------------------
BAB 4

-----------------------------------------------
BAB 5

-----------------------------------------------
BAB 6